{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007631",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158928?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 강뜨락펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合には、特定ペンション以外は入室拒否されることもあり、ここでもその理由による払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のための指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟で他の利用客に被害を与えかねない行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセル処理となり、正常な金額で再予約することができます。 一軒家ペンションの場合はバーベキューが利用でき、利用時間は15:00から22:00までです。 バーベキューを利用するには炭とグリルの追加料金(4名基準で20,000ウォン)を当日現地にて決済する必要があります。 ブルモンは20,000ウォンです。 バーベキューは入室後、現地予約(1時間前の予約)で利用できます。 一軒家ペンションはメゾネットタイプになっており、屋外テラスがあります。 客室は禁煙で、ヒモは当日現地にて追加でお支払いいただけます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合には、特定ペンション以外は入室拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のための指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションでのバーベキュー利用方法はどうなりますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの場合はバーベキューが利用でき、利用時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには炭とグリルの追加料金を当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の予約方法はどうなりますか？",
            "answer": "バーベキューは入室後、現地予約で利用できます（予約は1時間前まで）。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの客室には何がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションはメゾネットタイプになっており、屋外テラスもあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙した場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "客室は禁煙であり、喫煙のためにはヒモを追加でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 604,
        "QA": 627
    }
}